上網11月完約

用梗HKBN,想轉網上行。九龍區公屋

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks